# Paradox In Limine 
Descripcion:
  Una novela visual hecha 100% con amor y con mucha dedicacion y la que falte! para que sea un proyecto de calidad

Historia:
  Por definir !
  
Genero: 
  Misterio, Terror, Drama, Post-apocaliptico

